\beginsong{Al tuo santo altar}[
by={T: Ersilio Renoglio; M: Haïe les Roses},
]
\meter{2}{4}

\beginchorus
|\[F]Al tuo santo al|tar
mi ap|\[G-]presso o Si|\[F]gnor,
mia |\[G-]gioia e \[C]mio a|\[F]mor
\endchorus

\beginverse\memorize
\[F]O Si|more che |\[G-]scruti il mio |\[F]cuor
dal ma|\[D-]ligno mi |\[G-]salvi il tuo a|\[F]mor.
\endverse

\beginverse
^Tu sei |forza sei |^vita immor|^tal
perché |^triste cam|^mino tra i |^mal.
\endverse

\beginverse
^Mi ri|splenda la |^luce del |^ver
e mi |^guidi sul |^retto sen|^tier
\endverse

\beginverse
^Sulla |cetra a te |^canto, Si|^gnor
non s'at|^tristi e si |^turbi il mio |^cuor.
\endverse

\beginverse
^Mia sal|vezza e spe|^ranza sei |^tu
ch'io ti |^lodi in e|^terno, o Ge|^sù.
\endverse
\endsong
